我抵死，但我好辛苦。

曾經嘅佢，只要一得閒就會覆我msg。
依家嘅佢，online住都唔會再睇我msg，好多時都係灰剔，就算藍剔，都唔會回我。

曾經嘅我，只要一得閒就會搵佢。
有一段時間嘅我，唔再想搵佢，想避開佢。
最近嘅我，唔知點解自己一個嗰陣就會諗起佢，然而想搵，已經搵唔到。

曾經嘅佢，當咗我係半個男朋友。
依家嘅佢，應該係當我係一個好煩嘅人？我唔知道。

曾經嘅我，當咗佢係我嘅女朋友。
有一段時間嘅我，佢幾想同我真係發展成為情侶，無論佢喊成點我都好狠心拒絕咗。
依家嘅我，只係想同佢再有交集，哪怕係一兩句嘅問候。

曾經嘅佢，放唔低，覺得好辛苦，冇辦法同我一齊，我喊成點佢都同我講做唔到。
依家嘅佢，好似放低咗我？我唔知道。

曾經嘅我，我左右為難，唔知同邊個一齊好，好輕易動搖。
有一段時間嘅我，我選擇咗同另一個一齊，我冇再諗起佢，我想條界線分得清楚啲。
依家嘅我，我只係一條可憐蟲，唔係想再發展，只係想講返嘢，但好似已經冇可能。

曾經嘅佢，佢左右為難，唔知同邊個一齊好。
有一段時間嘅佢，佢下定到決心，但我已經同另一個人一齊咗。
依家嘅佢，可能唔想再聽到任何同我有關嘅嘢？我唔知道。

曾經嘅我，放低到佢，可以專注同ex一齊。
有一段時間嘅我，冇再諗過佢，放低唔到個ex。
依家嘅我，完全放低咗個ex，但突然放低唔到佢。

曾經有一段時間，因為我嘅出現，五個人一齊受苦。
依家，可能只係得返我受苦？始終邊個受緊苦，只有佢自己先知道。

依家，好似我點樣乞討都已經冇辦法變返曾經咁。
我其實只係想彌補所有過往嘅遺憾。
我自己係咁諗，但人哋係點諗呢？

我唔知道。

對唔住，又當咗呢到係日記。
發完up瘋，下面隨大家點鬧。

.

幫你推下啦

我明白所以幫你推下～

俾啲時間佢

你哋究竟有冇拍過拖？

呢句嘢有兩個答法
1）我之前冇戀愛經驗；而佢有
2）我都唔知咁算唔算同佢拍過拖，我傾向係答拍過一陣，同佢情侶間會做嘅嘢都做過（冇發生性關係）

你覺得佢當你係乜？

我明。幫推

巴打加油

嗰陣可能係一個潛在嘅男朋友？

既然對方都放低
何不你也放低

鍾意 不代表要 擁有
明白係不容易

痛 慢慢令人成長

希望你搵到一個珍惜你的愛人

你覺得佢鍾意你啲乜？

嗰陣我嘅細心，我嘅溫柔，我嘅傻

如果你係細心就唔會咁啦

你哋一開始係點識架？

我明係要放低
本身都冇乜嘢 都幾個月冇聯絡咁
我係呢排突然閃過啲畫面
然後就放唔返咁

明白嘅，佢永遠都唔會消失

加油

只可以講嗰陣冇戀愛經驗 太易被啲表面好美好嘅嘢蒙蔽

假架

同事定同學？定上網識？

連登識

咁你主動提出交換私人聯絡方法？